同唔岩口味既fd一齊食大排檔真係幾頭痕

一黎講話叫半隻炸子雞/鼓油雞同炒米粉 平時去飲食唔夠咩 啲餸啲調味同醬味勁多 又話好鮮味 心諗 你識鳩食咩 形容詞都未識學人拋書包，你地又有無試過相關經歷

利申：同佢唔係好熟

咁你同鮑姐去囉

鮑姐？

食碟鮑魚最正

同鮑姐夾就得

你食嗰啲得你啱食

同感

屌,每人叫一個菜咪得-.-麻9煩

食大排檔梗係要食碟蒜蓉蒸鮑魚 鮑汁炒飯
鮑汁炒芥蘭先啱棋靈王口味啦
樓豬個fd Ali真係唔識架喎

好有動感。

笑死
樓主次次出post都係得到呢d回覆

食鮑姐痕唔痕

其實同你夾口味又真係有啲難。

食開鮑都知一萬幾千走唔甩 其實係你啲frd比較窮囉 不過食雞好過鮑嘅 嫩咁多又平啲

人地唔食鮑姐？

食鮑咯

法國鮑姐有做《幻愛》同《金都》

有次叫栗米班腩
班fd西面西咗成日

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，跟碗白飯，唔該

神探

鮑汁炒芥蘭

唔識食當中你都可以話係極品

鮑姐好黃

Agger
次次都話冇所謂 之後又呢樣唔得 又最近食過
所以而家永遠我早到鳩叫算